疤塞今次真係柒到仆街

想買人地個華拉堤，結果比人買返尼馬
霸氣盡失

Agger

222m其實都買唔返一個同屁馬同級

有冇你咁柒先 冇就收番埋

yes

鈀黎可能靠買人黎留住/吸引啲其他球星 又迪馬又華拉堤 分分鐘鐘傾緊第二單球星加盟

benzema